屌拿星 小米真係牛B死了

尾段咁撚樣升法
下年真係變700股王
各位巴絲好快啲入貨
財政自由不是夢

利申: 已allin

樓主蟹左幾多put輪

要賣幾多貨 出聲呀嘛

小米好過華為好多